有冇人呢幾日係布拉格？

有冇人夜晚出黎飲杯啤酒hea下

岩岩走 飛咗去維也納

推下

巴打之後會去邊

都係係呢個city行下